{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157024?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 뿌띠뿌띠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 超過した人数は入室できず、払い戻しもできません。 予約の変更時にもキャンセル料が請求されるため、慎重にご予約してください。 カップル専用ルームは最大2名までで、幼児やお子様の同伴入室は不可能で、ペットも入室できません。 チェックアウトの際は部屋を整頓していただく必要があります。 入室のご利用案内はスパ/ワールプールがあるので溜まった疲れを取るのに良いです。 個別バーベキューを利用するには炭とグリルを使用する必要があり、これは追加料金20,000ウォンが発生して当日現地にて決済が可能です。 客室は上下メゾネットタイプで構成されており、子供たちの安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを無料で利用できますし、インターネットの使用にも問題ありません。 客室は禁煙区域でプールが運営されています。 夏季にはプールが利用可能で、服装はラッシュガードや水着を着る必要があります。 水泳時間は入室から18:00までで、屋外バーベキュー場も利用でき、位置は外です。 ペンションの周辺には様々な観光地があります。 儒城温泉、国立大田顕忠院、鶏龍山国立公園、公州公山城、武寧王陵、長泰山自然休養林があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "超過した人数は入室できますか？",
            "answer": "超過した人数は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "カップル専用ルームの最大人数は何名ですか？",
            "answer": "カップル専用ルームは最大2名までとなっております。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様の同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "幼児やお子様の同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に部屋を整頓する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時には部屋を整頓していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はありますか？",
            "answer": "はい、入室のご利用案内としてスパ/ワールプールがあります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用するには炭とグリルが必要です。追加料金20,000ウォンが発生し、当日現地での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の構造はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は上下メゾネットタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールは利用可能ですか？",
            "answer": "夏季にはプールが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装は何を着る必要がありますか？",
            "answer": "プール利用時にはラッシュガードや水着を着る必要があります。"
        },
        {
            "question": "水泳時間は何時までですか？",
            "answer": "水泳時間は入室から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には儒城温泉、国立大田顕忠院、鶏龍山国立公園、公州公山城、武寧王陵、長泰山自然休養林などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 498
    }
}